---
title: Case Nutricar
date: "2020-02-26"
description: "Habilitando negócios inovadores"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Nutricar"
  lead="Habilitando negócios inovadores"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}

<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="nutricar_cart.jpg"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p>A <Link to="http://nutricarbrasil.com.br/" style={linkStyle}>Nutricar</Link> oferece
         soluções inovadoras em alimentação saudável para ambientes corporativos. Nosso desafio
         foi consolidar a gestão e a logística de mais de 140 carrinhos e dezenas de markets e cafés
         distribuídos pela grande São Paulo.</p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Gestão e monitoramento
    </p>
    <p>
      Com o Stoq.link e a retaguarda na nuvem, a Nutricar consegue gerir e monitorar o desempenho
      dos pontos de venda em tempo real e tomar decisões na velocidade que o negócio exige.
    </p>
    <br/>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Mobilidade no atendimento
    </p>
    <p>
      O canal de vendas <Link to="varejo-descomplicado" style={linkStyle}>smartPOS</Link> oferece
      a mobilidade ideal para atendimento em ambiente corporativo, rápido e descomplicado porque
      ninguém tem tempo pra perder.
    </p>
    <br/>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Fidelizando clientes
    </p>
    <p>
      Com o programa de fidelidade <Link
      to={"https://passbook.com.br/"} style={linkStyle}>Passbook</Link> os clientes
      visualizam suas bonificações, recebem push-notifications com ofertas e promoções
      e podem carregar saldo pré-pago para ter mais controle e agilidade nas compras.
    </p>

  </div>
</Section>
